<Properties>    
    <tpv name="CopyrightNotice">
        <pv m="04/06/2008 11:27:20"><![CDATA[<p class="MsoNormal"><span lang="RU"><b>Воспроизведение</b></span></p> <br>
<br>
<p class="MsoNormal"><span lang="RU">Содержание настоящей публикации может
воспроизводиться полностью или по частям, в любой форме в образовательных целях
и без извлечения прибыли, без специального разрешения владельца авторских прав
при условии сообщения источника. ЮНЕП выражает признательность за
предоставление копии любой публикации, которая использует настоящее издание в
качестве источника. Данное издание не подлежит перепродаже или, какому бы ни
было использованию в иных целях без предварительного разрешения ЮНЕП в
письменной форме. Использование информации с данного вебсайта в целях
патентования продукции для публикации или рекламы запрещено.
</span></p> <br>
<br>
<p class="MsoNormal"><span lang="RU"><b>Отказ от
ответственности</b></span></p> <br>
<br>
<p class="MsoNormal"><span lang="RU">Содержание и
</span><span style="" lang="RU">взгляды, выраженные на
данном вебсайте, не обязательно отражают мнение или политику поддерживающих
организаций или Программы ООН по окружающей среде (ЮНЕП), и не подразумевают
какого-либо одобрения. Используемые обозначения и презентация материала на
данном вебсайте не подразумевают выражение какого-либо мнения со стороны ЮНЕП в
отношении юридического статуса какой-либо страны, территории или города, или
соответствующих властей, или в отношении определения ее границ и пограничных
территорий. Упоминание коммерческих компаний или продукции в данной публикации
не подразумевает одобрение со стороны ЮНЕП.</span></p>]]></pv>
    </tpv>
    <tpv name="NonScrollingPageFooter">
        <pv m="04/06/2008 11:27:42"><![CDATA[<b>© ЮНЭП-ГЭФ, 2008<b>]]></pv>
    </tpv>
    <tpv name="GEFLogoPath">
        <pv m="04/06/2008 11:27:57"><![CDATA[<img src="images/gefen.png">]]></pv>
    </tpv>
    <tpv name="SCBDLogoPath">
        <pv m="04/06/2008 11:27:47"><![CDATA[<img src="images/scbden.png">]]></pv>
    </tpv>
    <tpv name="UNEPLogoPath">
        <pv m="04/06/2008 11:28:15"><![CDATA[<img src="images/unepen.png">]]></pv>
    </tpv>
    <tpv name="BCHLogoPath">
        <pv m="04/06/2008 11:28:05"><![CDATA[<img src="images/bchen.jpg">]]></pv>
    </tpv>
    <tpv name="LanguageDirectories">
        <pv m="04/06/2008 11:27:53">ar,zh,en,fr,ru,es</pv>
    </tpv>
</Properties>