<Properties>    
	<tpv name="CopyrightNotice">
        <pv m="29/05/2008 13:27:35"><![CDATA[<p class="MsoNormal"><b>Reproducción</b></p> <br>

<p class="MsoNormal">El contenido de esta publicación puede ser reproducido total o parcialmente y en cualquier forma para propósitos educacionales o sin ánimo de lucro sin permiso especial del propietario de los derechos de autor, siempre y cuando la fuente sea proporcionada. El PNUMA agradecería recibir una copia de cualquier publicación que utilice esta publicación como fuente. Esta publicación no puede ser usada en absoluto para venta o cualquier otro propósito comercial, sin permiso previo y por escrito del PNUMA. El uso de la información de éste sito concerniente a confidencialidad de productos para publicidad o propaganda no es permitido.
</p> <br>
<br>

<p class="MsoNormal"><b>Descargo de Responsabilidades</b></p> <br>

<p class="MsoNormal">El contenido y puntos de vista expresados en éste sitio web no necesariamente reflejan los puntos de vista y políticas de las organizaciones que contribuyen con el Programa de Naciones Unidas para el Medio Ambiente (PNUMA) y tampoco implica consentimiento alguno. Las designaciones empleadas y la presentación del material en este sitio web no implica en absoluto expresión alguna por parte del PNUMA concerniente a la situación legal de ningún país, territorio o cuidad o sus autoridades, o concerniente a la delimitación de sus fronteras y límites. La mención de una compañía comercial o producto en esta publicación no implica respaldo del PNUMA.</p>]]></pv>
    </tpv>
    <tpv name="FavoritesCaption">
        <pv m="12/03/2008 14:34:00">Favoritos</pv>
    </tpv>
    <tpv name="GlossaryTitle">
        <pv m="12/03/2008 14:33:53">Glosario</pv>
    </tpv>
    <tpv name="SearchCaption">
        <pv m="12/03/2008 14:34:05">Buscar</pv>
    </tpv>
    <tpv name="SeeAlsoText">
        <pv m="12/03/2008 14:34:11">Ver También</pv>
    </tpv>
    <tpv name="TableOfContentsCaption">
        <pv m="12/03/2008 14:39:32">Tabla de Contenidos</pv>
    </tpv>
    <tpv name="NonScrollingPageFooter">
        <pv m="29/05/2008 13:28:24"><![CDATA[<b>Derechos de autor PNUMA-FMAM, 2008</b>]]></pv>
    </tpv>
    <tpv name="GEFLogoPath">
        <pv m="29/05/2008 13:29:28"><![CDATA[<img src="images/gefen.png">]]></pv>
    </tpv>
    <tpv name="SCBDLogoPath">
        <pv m="29/05/2008 13:29:05"><![CDATA[<img src="images/scbden.png">]]></pv>
    </tpv>
    <tpv name="UNEPLogoPath">
        <pv m="29/05/2008 13:29:16"><![CDATA[<img src="images/unepen.png">]]></pv>
    </tpv>
    <tpv name="BCHLogoPath">
        <pv m="29/05/2008 13:29:57"><![CDATA[<img src="images/bchen.jpg">]]></pv>
    </tpv>
    <tpv name="LanguageDirectories">
        <pv m="09/05/2008 20:30:41">ar,zh,en,fr,ru,es</pv>
    </tpv>
	
</Properties>